<Townspeople>
	<type>Townspeople</type>
	<quote>Evelyn telah tinggal di Pelican Town semasa hidupnya. Selalu berharap dan optimis, "Granny" menghabiskan waktunya dengan merawat kebun, membuat kue andalannya, dan mengenang masa lalu Stardew Valley </quote>
	<schedule>
		<desc>
			Dia dapat ditemukan di dalam rumahnya atau sedang merawat kebun di pusat kota. Saat tanggal 2 setiap musimnya, Dia mengunjungi Klinik, dan saat tanggal 23 setiap musimnya dia menemani George sebagai janjinya.
		</desc>
	</schedule>

	<relationships>
		<desc>
			Evelyn menikah dengan George, dan dia memiliki cucu bernama Alex. Ibu Alex (Clara) merupakan anak dari Evelyn's yang telah meninggal.
		</desc>
	</relationships>

	<gifts>
		<love>
			<quote>Ini benar benar menakjubkan! Kau membuat Wanita tua sangat bangga.</quote>
			<item>
				Semua Universal Loves
				Beet
				Chocolate Cake
				Diamond
				Fairy Rose
				Stuffing
				Tulip
			</item>
		</love>
		<like>
			<quote>Astaga ini terlihat indah! Kau baik sekali.</quote>
			<item>
				Semua Universal Likes (Kecuali Fried Eel, Garlic, Maki Roll, Sashimi, Spicy Eel, dan Trout Soup)
				Semua susu
				Daffodil
			</item>
		</like>
		<neutral>
			<quote>Bagusnya. Terimakasih my dear.</quote>
			<item>
				Semua Universal Neutrals (kecuali Clam dan Coral)
				Semua Telur (kecuali void Egg)
				Semua Buah (kecuali Fruit Tree Fruit, Salmonberry, dan Spice Berry)
				Chanterelle
				Common Mushroom
				Dandelion
				Hazelnut
				Leek
				Morel
				Purple Mushroom
				Snow Yam
				Winter Root

			</item>
		</neutral>
		<dislike>
			<quote>Um, Di mana harus aku simpan?.</quote>
			<item>
				Semua Universal Dislike (Kecual Clay dan Fish)
				quartz
				Wild Horseradish
		</dislike>
		<hate>
			<quote> Baunya mengerikan.</quote>
			<item>
				Semua Universal Hates
				Semua Ikan
				Clam
				Clay
				Coral
				Fried Eel
				Garlic
				Holly
				Maki Roll
				Salmonberry
				Sashimi
				Spice Berry
				Spicy Eel
				Trout Soup
			</item>
		</hate>
	</gifts>

	<heartevents>
		<onehearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</onehearts>
		<twohearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</twohearts>
		<threehearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</threehearts>
		<fourhearts>
			<desc>
				Masuk Rumah Evelyn saat dia berada di dalam

				Ketika mengunjungi Rumahnya kamu melihat dia sedang membuat kue. Dia akan menawarkan kuenya, dan kamu memiliki pilihan untuk memuji kuenya atau mengatakan itu seperti mengunyah kepingan hoki. Apapun jawabannya dia akan memberikanmu "Cookie recipe".
			</desc>
		</fourhearts>
		<fivehearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</fivehearts>
		<sixhearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>. 
		</sixhearts>
		<sevenhearts>
			<desc>
				Evelyn memberikan resep di kotak surat.
				[Rice Pudding]
			</desc>
		</sevenhearts>
		<eighthearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</eighthearts>
		<ninehearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</ninehearts>
		<tenhearts>
			<desc>
				Tidak ada event.
			</desc>
		</tenhearts>
	</heartevents>
	<contributor>Balee#8737</contributor>
</Townspeople>